今年分手真係比悲傷更悲傷

想去旅行又唔得
飲酒又唔得
食個飯都唔得
游水做GYM通通都唔得
多謝曬強國

利申:五月散 都玩到一個月

感情問題只能自己屈住屈住 好辛苦

你仲有得屌林奠/陳肇/大波驊/葉瘤/藍愛屍

睇到陽痿

屌譚惠珠得唔得？

呢件要留返黎生姦用紅毛泥封閪

傾可以照wtsapp傾既
不過無得去散心差好遠

wtsapp傾有用就唔使約朋友飲酒散心啦

淨係可以係公園飲

同你一樣
I know that feel bro

早你一個月散，玩到2個月重夠時間放低再溝多條女。